TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-24-19H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
この時間は?8時です。この時間は、荒野オラセンターフードコートマカイマーケット内、何わやラーメンの提供でお送りします。この時間のニュースをお伝えします。朝鮮中央
通信は24日、北朝鮮が23日までの3日間、新型兵器、核無人水中攻撃艇の実験を日本海で実施したと伝えました。この新兵器は、水中の爆発で強力的な、強力な放射の津波を
起こし、敵の船艇や港を破壊消滅させるのが使命だとしています。新型兵器は、日本海に設定された水域をおよそ59時間先行し、23日、敵の港を制定した、敵の港を想定した
地点に到達し、実験用の弾頭が水中爆発したということです。一方、北朝鮮は22日、戦術兵器による攻撃を想定し、巡航ミサイル4発を日本海に発射する訓練を行ったとしてい
ます。総務省が24日発表した2月の消費者物価指数は、物価変動の大きい生成食品を除く総合指数が103.6と、前の年の同じ月に比べ3.1%上昇しました。18ヶ月連続
で上昇しましたが、政府の物価対策でエネルギー価格がマイナスに転じ、伸び率は1年1ヶ月ぶりに縮小しました。項目別では外食など、食料の上昇が続いている一方、電気代や
ガス代など、エネルギー全体の価格が前の年の同じ月と比べて0.7%低下しています。ベトナム国籍の元技能実習生の女性が、死残した双子の遺体を自宅に遺棄したとして死体
遺器罪に問われた裁判で、最高裁は昨日、一二審の有罪判決を破棄し、無罪を言い渡しました。熊本県で技能実習生だったベトナム国籍の24歳の女性は、2020年11月、自
宅で死残した双子の遺体をダンボール箱に入れてテープで封をし、棚の上に置いたなどとして、死体を遺体を遺棄した罪に問われました。女性は無罪を指導していましたが、一審
の熊本氏裁は、長疫8ヶ月、執行有余3年、二審の福岡公裁は、長疫3ヶ月、執行有余2年としていました。最高裁は24日、一審二審の有罪判決を破棄し、逆転無罪の判決を言
い渡しました。ご律出産で死残した子供の遺体をめぐり、遺体遺器材の死体遺器材の成立を認めないとした、初めての最高裁判断となります。24日午後4時頃、名古屋市中区の
駐車場で、子供1人が倒れている、もう1人上から落ちてきたと、通行人の男性から100頭番通報がありました。倒れていたのは、1歳と2歳ぐらいの男の子2人で、病院に搬
送されましたが死亡しました。2人は兄弟とみられます。子供が倒れていたのはコインパーキングの敷地で、隣のマンションの7階から転落したとみられます。マンションの7階
には2人の両親が住んでいて、警察が事情を聴取しています。マンションの住人によりますと、子供が落ちたとみられる窓は床からおよそ80センチの高さにあり、転落防止用の
パイプがあるということです。東京大東区上野の宝石店で合同事件が起きました。24日午後2時半ごろ、東京大東区上野の宝石店で2人組の男が入ってきたと、脚頭番通報があ
りました。警視庁によりますと、2人組の男が店内に押し入り、時計などを奪って逃げたということです。現場はJR岡島市駅のすぐそばで、警視庁が合同事件とみて、男らの行
方を追っています。以上、この時間のニュースをお伝えしました。ハワイ最大のショッピングセンター、アラモードセンターのカワイで最も大きなフードコート、マカイマーケッ
ト内で絶大な人気を図る、なにわやラーメン。豊富なメニューで毎日たくさんのお客様をお迎えしています。一番人気のスパイシービーフスチューラーメンは、麺との相性抜群の
スパイシーで旨みたっぷりのスープにじっくり煮込んだビーフが絶妙。リピーター属質の超人気ラーメンです。明るく広々としたマカイマーケットのなにわやラーメンで、絶品ス
パイシービーフスチューラーメンをご賞味ください。8時のニュースを終わります。この時間は、荒野穴センターフードコートマカイマーケット内、なにわやラーメンの提供でお
送りしました。使っていないバッグ、ジュエリー、時計などをお売りください。その場でお値段を付け、現金で買い取らせていただきます。ルイビトン、エルメス、シャネル、グ
ッチニ、カルチェ、ロレックス、ブランド製品を買い取り強化中。日本人スタッフもいるので安心です。場所は便利な荒野穴センター、海川1階です。お問い合わせは、エコタウ
ンセレクト荒野穴店、808-942-4433までどうぞ。Jショップ。新鮮な魚やとろける和牛。日本の食品や雑貨。できたての温かいお弁当まで。味と質にこだわるJショ
ップ。お客様のお声を大切にしています。場所は1513ヤングストリート。営業時間は月曜日から土曜日、10時から6時。日曜日は定給です。Jショップで毎日の食卓を豊か
に。 느ん。タイムズでもチタンテープをお求めいただけますファイテンハワイはドンキホーテカヘカ店の入り口電話は808-888-9639ですこの時間のスポーツニュー
スは毎日のおやつにもハワイの街のケーキ屋さんクルクルボディケアカンパニーのファイテンハワイ以上各社の提供でお送りしますこの時間のスポーツニュースをお伝えしますダ
ーリングブルージェイズの菊池裕成投資は23日ツインズとのオープン戦に先発し5回を投げて3打数無アンダ3アンダ無7点3進9攻を奪うなど報答しましたブルージェイズは
3対0で勝ちましたカージナルスのムーヌートバー選手はヤンキース戦に7番レフトで出場し1打数ヒットはありませんでしたダンシーゴルフの世界選手権シリーズデルテクのロ
ジャーズマッチプレイは23日テキサス州で1位リーグの第2戦が行われ松山秀樹選手はアメリカのジャスティンス選手に3&1で敗れ2-3一勝一敗となりました松山選手は2
4日の最終戦で同じ組で2連勝のアメリカのマックス・フォーマ選手と対戦しますジョシゴルフのドライブオン選手権は23日アリゾナ州で第1ラウンドが行われましたが日没の
ためサスペンデットとなりました日本勢は全員ホールアウトしカツ・ミナミ選手とフルエ・アヤカ選手が暫定16位につけましたその他西村祐奈選手と佐藤祐花選手が共に暫定4
8位チームのひな子選手と上原綾子選手が暫定126位となっています選抜高校野球は24日前日から巡演された2回戦が行われ兵庫の法徳学園と山梨学院・高知高校が3回戦に
進みました第1試合は兵庫の法徳学園が群馬の高崎県交福士大高崎に7対2で勝ちました第2試合は山梨学院が21世紀枠の富山の君高校を4対1で破りました第3試合は高知高
校が大阪の理政者高校に3対2で逆転勝ちしました大相撲春場賞は24日小結び大英賞が名声を破り単独トップに立ちました大英賞は名声を突き出しで破って2敗を守っています
緑富士は高昇流に下手投げで破れました霧場山は遠藤に送り出しで勝ちました和歌元春は北斗富士をよりきりで破りました和歌高崖は琴の赤を取り直しの一番で押し出しで破りま
した大英賞が2敗で単独トップに立ち3敗で霧場山和歌元春緑富士の3人が合う展開となっていますハワイにお住まいの皆様に老法ですスペクトラムでテレビシャバンがグーンと
安くなりました全米のスペクトラムで新規に加入される方はテレビジャパンの料金が一律14.99セントにこれまでハワイでは一月33.95セントだったテレビジャパンが1
4.99セントになりましたぜひテレビジャパンもスペクトラムでお楽しみくださいスペクトラムのテレビやインターネットサービスも新規でご希望の方は日本語サポートライン
1877-987-310-83324までお電話くださいあるいはテレビジャパンだけを追加する場合はトールフリー1855-243-8892JAPANESE
VIEWとお申し込みくださいテレビジャパンJAPANESE VIEWのチャンネル番号は1678ですイクシマヒロシのおはよういっちょくせんイクシマヒロシのおはよう
いっちょくせんは日曜から木曜の午前11時30分から放送していますこの番組はブルクベーカリーハワイチャーリーズタクシーエルダース栄養科学研究所広市電機関西山と佐藤
聖役テイクアウトケータリングのタツオズメディケアスペシャリスト小林木箱以上各社の提供でお送りしていますすごいぞファイテンラジオ計図離国は8時15分間もなく8時1
6分になるところですそれではこの後はファイテンのコーナーですお話はファイテンハワイの都市さんインタビューアーはノリエグリーンアナウンサーですすごいぞファイテンフ
ァイテンさあ今日も始まりましたすごいぞファイテンの時間ですいつもはカオルアナウンサーがお相手させていただいていますが今日はちょっぴりお手伝いさせていただきますノ
リエグリーンですそしてスタジオにはいつもの通りファイテンハワイの都市さんお迎えしています都市さんおはようございますおはようございます今日はカオルさんの代わりにピ
ンチヒーターですとぜよろしくお願いいたします先週もお手伝いさせていただいたんですけれどもファイテンのネックレスが着けたくなってきましたネックレスが着てましたよね
そういえばねもう驚くような世界中で有名なアスリートの方たちとかスポーツ選手の方たちが愛用しているこのファイテンのネックレスがどうしてこんなにみんなに愛されるのか
っていうところもねもうちょっと聞きたいなと思ったぐらいですが今日のメニューですけれどもどんなことお話いただけるんですかはいネックレスの話もしましょうまずですね皆
さんにディマインドと言いますから今月のダブルスタンプはこのネックレスブレスレットアンクレットでございますキャンペーンがトレードイントレードアップ要はあの古いもう
使わなくなったネックレスまたはブレスレットまたはアンクレットございましたらお持ちいただきまして新しいものをご購入の時にその場で15%オフになると15%これも今月
いっぱいやっておりますぜひこの機会をご利用いただければと思っていますあとは新しい商品新商品としましてファイテンのメタックスソックスが出たという話をしています大好
きですこれ私も愛用者の一人ございますというところですね前回のネックレスの話の続きですねたくさんの選手の方に使っていただいてると本当にありがたいことです例えばです
ね日本で今あのハニューゆずるさんスケートのもう本当にすごいですね世界のハニューですよそうなんですよ実はあの日本にすごいファンと方多いじゃないですか多いですよ以上
に世界の方が多いですって大体ね3割全部の母体から考えると3割ぐらいが日本のファンなんですだから7割いるんです他にうわーであのこの間もあのうちのお店に来てくださっ
てあのゆずるがつけてるネックレスはどれって来られるんですよさすがさすが世界のゆずるおっしゃるんですねって思ってハニューさんですねみたいな僕らで尊敬を込めてねなる
ほどってあの実際にあのえーっとハニュー選手あもう今選手じゃないですねあのプロになられましたからあのハニューさんがお付けになっているネックレスっていうのはいつもこ
う2つございましてですねこの丸いのとこのVになったこのハイエンドモデルのメタックスネックレスなんですがその他にファイテンも一緒に作ってるソックスがあったりするん
ですよハニューさんモデルのそうなんですねこれは申し訳ございません日本のみの販売になっているのでこちらにはないんですがまあそういった商品開発も一緒にやらせていただ
いているというまあそれぐらいその世界のゆずるがごめんなさい呼び捨てしちゃったゆずる様がですねゆずる様が世界のゆずる様がファイテンを信用しファイテンの商品を愛して
いるからこそっていうことになりますよねそうですねなので小さい頃からも使ってらっしゃってやっぱり外すと感覚が変わるようなんですですのでやはりも愛用していただいてい
るっていうのはそこにございますねはいそうですねあともうねあの選手の名前を出すのもいろんな方がいらっしゃるのでじゃあなぜねあの皆さんつけていただいているかご利用い
ただいているかということなんですけども一番はですねやっぱりこのファイテンっていうのはこのちょっとあの不安があるところとか調子が悪いところなどの近くにつけるのがい
いというふうにやっぱされておりますですので例えばテープもあの自分がご自身がですね一番気になるところとか痛みがあるところだとかこりがあるところなどにですね使ってい
ただいている方が多いかなと思うんですがネックレスですのでやはり首回りでありますとか肩とかですねあのもう最近はですねあのご自宅から働かれる方も多いと思います要はコ
ンピュータをずっと使ってるわけですねはい肩がもう自宅勤務の方ね本当にもうねたくさんいらっしゃいますですのでこの近ければ近いほどいいというところでネックレスを使わ
れる方が肩回り首回りですねいらっしゃいますとでやはり一番本当の理由っていうのは脳から体に神経全神経は首を通して体に行くというところですべてモーラーするためにとい
うところからこのネックレスができてるんですよねなるほどねこのネックレスですがたくさんあのですね質問いただくのがこれ洗ってもいいのっていうふうに言われる方が多いん
ですよね特にほらハワイはそのままシャワーを浴びたりする方なんてね多いと思いますし特に布地のネックレスなんかはですね汗を含むわけですよ汚れるんですよねでこれ洗って
いいの前ですねこういった話がありました男性の方ですローカルの方ですねネックレスを2本指のね親指と人差し指でこう持ってですねなんか汚いものを触るように持ってこられ
るんですつまんでるわけねそうで真っ暗くなってるんですよこの原型はあのネックレスかって僕も近くに見ないとわからないぐらい原型がねあの色がわからないですよこれ洗って
いいのって言われるんですよあのお願いします皆さん洗ってくださいあそうかはいではですね何回洗っても効果落ちませんものでどうしてもぜひも洗っていただきたいとじゃない
とですね例えばソックスなんかはですね使った後洗っちゃいけないのかっていう話になりますので確かにその通りですよねはいあのぜひファイテンは何回洗っていただいてもいい
のでネックレスも同じでございます洗ってくださいでもなんか気持ちがわかるようなねその中に大切なファイテン加工がかかってるからっていうそのなんかお客様のこと可愛く思
ってしまいます気持ちが嬉しいんですよねこれ洗ったら弱くなっちゃうんじゃないかってファイテン加工が取れるじゃないかって思ってくださったんでしょうねあのその中にはで
すね例えば特に布物の方法で思われるようですねそうですよねあの実はファイテンには元神技術というのがございますですね含むに浸すと書くんですよ元神含むに浸す元神です元
含む浸す元神技術これをやりますとあの線一本一本にこの靴このボンド的なやからこれが非常に強いボンディングになるんですね落ちないんです洗ってもという技術を持っている
ので何回洗っていただいてもいいですよファイテンシャツがあったりとかね下着があったり靴下があったりいろんなヘッドトゥートーでサポーターなどありますねベットパッドか
らピローからブランケットとか洗っていただいていいんですなぜならばこの元神技術というのがあるので洗っていただいても大丈夫というふうになっておりますはいでこれがです
ねネックレスだから首でしょって言われるんですが実はですね二重巻きでアンクレットのように足首に巻いていただいてもいいですしブレスレットのように手首に巻いていただい
てもいいんですね実は編み方がございまして三つ編みのように編むんですがそうするとネックレスも端から端まで編むとブレスレットの長さになるんですうーんでこの編み方は終
わって思われる方はですね実はYouTubeのファイテンハワイのチャンネルで編み方を僕こう詳しく説明してますので説明されてるのよねそれを見ていただけたらなというふ
うに思ってますあとはいろんな使い方としましてはですねこのネックレスを2本つなげてベルトのこのループのところあるでしょはいはいはいベルトを入れるところをねここに通
すんです腰ベルトみたいになるんだ2本つなげると長いのではい一周するわけですよなるほどはいでこれってズボンの布を挟んでるでしょ体があってズボンの布があってシャツま
であったりしますよねそうそうですよね大丈夫なんですファイテンというのは実はリモートイフェクトというのがございましてですねこれはカリフォルニアのUCLAでの研究結
果ですが離れてても効果があるというのが出てるんですねしかも布地は全部通すというのがありますいろんなものを入れて何が通さないんだろうというふうに研究したんですがそ
の結果で出たのが鉛の板だけだったらしいです他はすべて通すんですね私たちが鉛の板を切ることはあまりないのでね何で遮断できるかという実験だったんですがそれぐらいのも
のじゃないと遮断できないっていうじゃあ結構厚めのジャケットなんかを着てファイテンのネックレスを着てても例えば上からかかってても大丈夫ってそういうことなんですよね
でそれは近ければ近い方がいいんですでも例えばメジャーリーガーの方々がよくネックレスつけてらっしゃいましたがユニフォームの上につけてらっしゃる方って多いんですよね
あれっていいのって言われるんですけどいいんですその周りにあればいいんですそうかだからテレビで有名なアスリートたちがねつけてらっしゃるのを見て私たちがファイテンだ
これって思うのは表に確かにつけてますよね多いですよね全然大丈夫なんですよでこれが以前メジャーリーガーの方が非常に流行ったのがですねこのネックレスを2つ編み編みす
るトルネードネックレスというのがあったんですよねそれをメジャーリーガーの方がたくさん使ってらっしゃったので一時期ブーム的にですね皆さんそれをつける方が多かったで
すがその時と比べてまたですね技術が上がってるんですよなのでこういったのを聞いたことある方もいらっしゃると思いますx30とかねx50とかねx100とかそういう言い
方をするんですけどもあれはチタンのノードなんですよねチタンがたくさん入ってる入ってないのノードですかそういうことでございますチタン自身は以前もお話ししたと思うん
ですが何も効果がないものでございますそこにファイテンの加工をかけるのでチタンを媒体としてチタンがもっと広げてくれるのでチタンを使ってるというのがファイテンのチタ
ンなんですねなのでチタン自身は何も効果がないんですこのファイテンの加工をチタンにかけますそれを水溶化したわけですよはいチタンが水に溶けるというのは実は理科の教科
書にも書いてない金属を水に溶けないと書いてある溶けないですよね私も今ちょっと聞いたえ?と思ったのはそこですよあのファイテンは金属を水に溶かす技術を持ってるんです
そうかでなぜ溶かしたかったかと言いますとチタン染めっていうのができるようになるわけです水の分子構造を考えたときあれだけ細かいものにしちゃうと染めることができるん
ですねチタン染めがでそこから平田社長がこのチタンを水に溶かすことができんかのうから始まってるですよねまあその発想がチタンってもう水に溶けないものだというね私たち
の一般的な考えをもう全然取り払って溶けないかなって考えるところが面白いですよねそうなんですよね社長こうおっしゃるんですその溶けないものを溶かすそれを研究のね皆さ
んが努力されてやったんですけども最初から溶けないと思ってやってなかったら溶けてないとだから最初から固定概念を持ってこれは溶けないもんだからっていうふうにやってた
ら溶けてないので社長が言ったのだから溶けるはずだってみんなが思ったらしそしたら溶けましたって持ってきたんですよ面白いのにだからこそファイテンってこれだけの商品が
次々と生み出されてこれだけベストセラーとして続くっていうのはそういうところでしょうねそうですねやっぱりこれもですね商品開発の方も本当に皆さんのお役に立てたらって
どういうものを出したらお役に立てるかっていうことを毎日考えながら作ってるんですよねでこの技術がこう出たとその技術も段階がありましてだんだん強くなっているとそれが
一番今最高法がメタックスと呼ばれる技術これが入ったネックレスがいろいろございますこれをですねしかもハイエンドなものとかですねジュエリーっぽいものもありますのでぜ
ひ一度この機会にお店に来てみていただけたらなと思っておりますじゃあ私はそのお店の情報お願いします住所が801貨幣家ストリートドンキホーテ貨幣店の入り口すぐ右側に
ございますデア番号が808-888-9639-888-9639営業時間は毎日10時から6時なんですが木曜日と金曜日だけは夜の7時までの営業となっておりますはい皆
さんですねあともう一つ毎日無料ボディケアっていうのをやっております実際そのテクノロジーっていうのはどういうものかと皆さんの体でぜひそこでですね確かめていただきた
いなと何か変わらない不具合や違和感がある方ですねぜひ毎日皆さんのボディケアを無料でやってますので一度ぜひお試しに来ていただけたらと思っておりますはい世界のハニュ
ーゆずる様もつけているファイテンのネックレスぜひお試しになってみてはいかがでしょうか今日もファイテンハワイの都市さんとお届けしてまいりましたすごいぞファイテンち
ょうどお時間です都市さんまた来週よろしくお願いいたしますありがとうございましたさあ今日も始まりましたすごいぞThe Communism'llininianaro
wピンをのるハワイピンをのるハワイピンをのるハワイセキュアードゴールドバイアーズ.comまたはミッドウィークの報告ですセキュアードゴールドバイアーズはスタートか
ら13年信頼できるピンの買取業者ですピンの買取業者は、人々が家に帰ってきて、一人で一万人を救うことができることができる一人で一万人を救うことができる1-800-
899-0089Volunteersofamerica.orgケイズーモーニングプルメリア。ハワイアンをあなたに。今週はハワイアンのトップスターによる、懐かしい
曲を集めたコンピレーションアルバム。The Best of Paradiseからお送りしています。Volunteer ofamerica.orgmemememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
memememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe
mememe